求超自然研究者！我係咪見到UFO？？？？？？

10:30pm左右片喺中大新亞影嘅
三個白光喺科學園上空兜圈
好不安呀屌要拐都拐林鄭先好唔好
請用不推文thanks

不是
好常見 地下照上去的

山上面照電筒上天

啲光有咩用
我哋搵咗好耐都搵唔到燈嘅source 啲光又飛得咁輕鬆先咁驚

我4/3 都有見到！我見到有閃下閃下 我都認為係ufo。光嘅強度唔係普通電筒嘅效果